[I/A]Pokemon Masters EX (55)| 寵物小精靈 【全球大炎上 閪營運表示再等下?!】

[iOS/An] Pokémon Masters EX (55)| 寵物小精靈

官方PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 11月活動詳情

#3 其他有用網站同小技巧

11月活動詳情

Story Event (Dazzling Dizzying Battle Stage)

推出日期: 10月30日至11月12日
活動詳情:
獎品:

琉琪亞&七夕青鳥抽池 (常馳)

5星Tech 龍系 弱冰 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Tech糖coin
技能被動招式詳情:
推出日期: 10月30日至11月12日

Legendary Event (The Dragon That Rules the Sky)

推出日期: 11月1日至12月7日
活動詳情:
獎品:

麗姿&鬃岩狼人(黑夜) +庫庫伊博士&鬃岩狼人(白晝)UP抽池

>鬃岩狼人解鎖星盤
每抽中一隻鬃岩狼人(黑夜) /鬃岩狼人(白晝) 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月1日至11月11日

Psychic- and Poison-Type Egg Event

富迪同爛泥獸會低機率孵到色違
蛋寵亦有包括椰蛋樹/尼多后
推出日期: 11月5日至11月19日
詳情:
孵蛋概率 :

布爾美麗&焰后蜥UP抽池

每抽中一隻焰后蜥 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月5日至11月19日

Legendary Arena - Tapu Bulu

推出日期: 11月11日至11月25日

青綠&大比鳥UP抽池

>大比鳥解鎖星盤
> 青綠解鎖EX裝
每抽中一隻大比鳥 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月11日至11月25日

Time Trial Event - Race to Victory

推出日期: 11月12日至11月30日
詳情:
獎品:

共平&勇士雄鷹(常馳)

5星Strike 飛行系 弱岩 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Strike糖coin
技能被動招式詳情:
推出日期: 11月12日至11月30日

白露&夢夢蝕(常馳)

5星Tech 超能力系 弱蟲 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Tech糖coin
技能被動招式詳情:
推出日期: 11月14日至11月30日

聖誕鳴依&信使鳥+聖誕志米&章魚桶(季節限定) Re-run

>信使鳥解鎖星盤
> 聖誕鳴依解鎖EX裝
每抽中一隻信使鳥/章魚桶 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月16日至11月30日

新Battle Villa
推出日期: 11月19日至12月4日
關卡:
新獎品 :
Gems x 2000 (固定) +1500 (Login Bonus)
Tech Move Candy Coin x1
5* Scout Ticket x2
Lucky Scroll x50
3* Cookies x9 each
2* Cookies x14 each
1* Cookies x12 each

主線更新(第27章-八強)

推出日期: 11月19日
詳情:

開心活動Re-run

推出日期: 11月23日至12月1日
詳情:
可換獎品:

竹蘭-烈咬地鯊&大吾-巨金怪 Re-run

推出日期: 11月23日至12月14日
2位都會推出EX

5★-Select Special Scout ×11

推出日期: 11月23日至12月8日

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

基本上11月12日之後就冇新活動

冠軍對戰11月Rotation

Week 10:
Blue : Rock
Lorelei : Grass
Bruno : Ground
Agatha : Dark
Lance : Dragon

Week 11:
Blue : Poison
Lorelei : Electric
Bruno : Flying
Agatha : Ghost
Lance : Fairy

Week 12:
Blue : Bug
Lorelei : Fighting
Bruno : Psychic
Agatha : Ice
Lance : Dragon

Week 13:
Blue : Fire
Lorelei : Grass
Bruno : Ground
Agatha : Ghost
Lance : Steel

一貫作風

Lm

棄game節奏
都好啦 陪左我玩一年

2.2.0 更新亦有新增以下內容

*聖誕志米有解鎖星盤 #2打漏咗
*現時星盤可以一鍵點750粒m晶
*10月30日起所有神獸可以用普通素材升上Lv125 而之前大家刷既神獸專屬素材則可以換其他野

11月既活動Log-in Bonus 獎勵
>3800石
>160張skip tickets

新增Stamina Bundle 類似gem bundle
>每日送extra 200體力

新Medal

新EX

新Grid

詳情:

琉琪亞&七夕青鳥

共平&勇士雄鷹

白露&夢夢蝕

麗姿&鬃岩狼人(黑夜)

青綠&大比鳥

聖誕鳴依&信使鳥

聖誕志米&章魚桶

之後嘅更新完全唔吸引

d 活動係咪就係抽野

終於俾我等到

夠鐘死心了

Dena=陳同佳
玩家=潘老母

日日屌都唔撚郁

3800石拎去畀乞衣啦屌你老母垃圾dena
繼續1張5星卷都唔派 你個咩ex系統再勁都冇撚用啦傻閪

終於有第2隻沙暴打手

仲有160張skip ticket

btw陸鯊ex唔ex好似冇咩分別
本身佢地震都已經橫掃 唔似老噴用開單體技

睇完data base就知下個月又可以放置play

烈空座活動派
3星tech糖 x1
4星strike糖 x1
Scout ticket x1
Strike candy coin x 1

今個月一粒糖都冇？

新手lm
烈空座係咪好勁？
竟然送免費神獸同埋20/20
神game

嗰新Time Trial Event見佢送5星券20張開心咗半秒
點知係5★ Power-Up Ticket 唔係5★ Power-Up 20張 即係得1張
真係當玩家係乞衣

送咁撚多4星strike糖但係啲f2p 4星strike就遲遲唔開盤

留名

唔知呢個po完先定隻垃圾驚完先呢

2日後嗰dev letter 講話有新foramt既event
睇怕就係11月嗰計時活動
Finish stage during Time Period to get highest Rank
Grade S : 03:30:00
Grade A : 04:00:00
Grade B : 05:00:00
Grade C : Unlimited

鬥快完成關卡
完成關卡需要體力
買體力先有grade S
Dena又贏

原來隻閪驚最近達成咗三千萬人次下戴
咁12月應該會派奬重手少少

我咁閪都有3000萬證明我先啱
我估會再輕手少少

想問BV 石派左未

見到time attack都反胃

Skip卷 1秒打完 GradeSS

呢個event冇得用skip ticket

冇 datamin唔見有
應該要下次BV先有

而家不斷出新道具將舊道具拆開20份 痴撚線

你唔比用Skip Ticket 就咪撚要用體力呀

留名新post，限定池竟然將巨金同竹蘭放埋一齊抽
值唔值得抽呢個限定合池，btw，我巨金同竹蘭一隻都無

你兩隻都冇 兩隻都想要咪抽

但抽完花同龜無晒鑽，重傷

留下個月聖誕限囉

今日係黃金，聽日係屎

12月本身係聖誕再連住新年
隻隻驚啲獎勵suppose都會增加當慶祝

dena就反其道
首先整衰隻驚 然後就用12月聖誕加倍獎勵當做自己肯聽玩家意見嘅證明

btw以前儲石真係快好多
我今個月冇用過任何非付費石 但我啲非付費石數量好似冇乜點加到咁

烈空坐大獎得粒strike coin
之前傳說活動派嗰啲原粒5星strike糖係咪打鳳凰同palkia?

以前出活動會有埋多人任已經多啲石 打夠場數派嘅石又派多啲 又多啲活動 而家一個月得兩個活動仲要其中一個係唔派石嘅蛋活動 咁梗係少石

下次再出問卷我就建議dena連石都要拆做廿份碎石為一百石

一個月都唔知夠唔夠6000 free gems

呢個月應該夠 之後就未必得
bv 3600 登入30×80=2400 1個有石派嘅活動900+30×4~6=~1000
11月得2000 bv石 2400登入石 同～1000活動石

懷念以前屬培有石有免費拍2

hi

執前lm

而家佢轉派 3 4星糖明顯計算過啦
係咁派4星strike support
反而4星tech就派咁少
擺明知道4星tech 蛾 野味 兩隻都值得升
唔想人咁快兩隻都升去拍3

miss左沙堡、草蛇拍2個啲一世都唔洗升

真呀
DKLM
等咁撚耐
如果仲要用D課金先係主要來源個D幣
正常都唔升依2隻啦
用埋晒D鳩腦諗野
好心佢就出專用糖啦

有candy coin俾佢地慢慢儲

btw dev letter係咪聽日出？
留名睇營運唔會回應網民講得最勁嗰幾樣野：取消體力制，活動越出越少，獎勵越出越少越渡宿，傳說對戰重開冇獎勵
可能淨係輕輕講吓cut bv少左嘅獎勵會“喺其他地方補償“，或者話會再review體力制然後不了了之

好耐冇見巴打
利申：草蛇得拍一
好彩沙堡有跟到

以前都真係日日玩
有時間就上驚J下寵同資訊
但近排咁真係無野玩
每日掛2場多人莊園都唔洗
仲玩條鐵咩
利申 驚就唔打算棄 但課金就有返D突破再講

咁佢拍技可以打全體都ex得過呀我諗

星期五先出信
Dena:我係要拖呀吹咩12月先改你都吹我唔漲呀

後日出 應該係一大堆預告

咁你可以做登入黨瞓多個月

爭咩呀
個個都係
但我巨金有上20/20
可以無野搵野玩

我竹蘭都上左
但係冇關比我試

竹蘭大吾都上左20/20
草草埋埋仲有60張金卷
就算用完都無野打

感謝課長

辣殺驚黎
依家58$都無課

Twitter d信徒冇得救
11月得呢d活動都可以讚美

台豬：好多活動 真香（真實對白）

新post留名
多謝三叔巴 有心整頭post

但發覺個switch control掛機攻略可以delete
而家係skip卷時代

睇完信使個盤
幾乎所有好玩既格都鎖曬拍3Dena一貫作風
拍1係一個黃格都冇全部係mpr/mgr

冇信使
營運派咁少石邊儲得切抽
仲要明知聖誕會有新季節限定同有可能出新pokefair

惗緊抽唔抽7%閪限
又想留石12月 鳩估會出瑪奧

屌你dena 我要糖呀

唔知係咪有幻覺
印象中以前限定/Poke Fair好似幾個月先出1次
以家係1個月出幾次
屌佢老味石又派少咗

咪俾coin你囉

之前d 人話pole fair / seasonal 出得疏
所以依家 差唔多個個月都有
等12月算

佢一年先re-run一次
基本上而家啲糖係留嚟餵季節限定
連poke fair都唔餵得

係，反而pokefair三個月～半年rerun今次唔抽仲可以等下

初初出星盤就係諗住佢會救得返冇人用嘅寵
點知而家仲強弱懸殊咗
出拍3只係為咗引你班友同一隻要抽3次
垃圾dena

依家d新寵仲要20/20 先勁
屌拿星 那有卷

繼續唔送5*卷 我就照繼續出6*
大家一齊鬥life super

因為開頭由無限定戀到得幾隻少少限定
依家越出越多佢又唔肯加落常駐pool
咁唯有係係咁出復刻限定

而加仲開始玩限定合池

唔爭在 遲d 出RGB 三合一池

中既機率除番三

隻勇士鷹想點
飛翔限3次但冇次數回復

收返 原來被動有

講真依家冇埋多人莊園係幾有life
有skip卷每日都係幾分鐘就可以搞掂

冇錯 放置遊戲

原本對戰莊園送埋石岩岩拿到水箭龜保底，
依家兩頭唔到岸

唔知邊個天才發明下次先派石

鬥快即係冇得用Skip券

我無課撚, 連BV啲石都懶得打嚟攞
要我課金就真係算鳩數啦Dena

等執廢game留名

請問拉帝歐斯3可以點樣12組以下贏

留返下次打算啦，反正獎勵只可攞一次，咁早打有咩用

理論上，天鵝 老噴 火狐應該3隻全通。

老噴 狐狸 事但

5星券的話拍3水箭龜定拍3 烈咬好呢

雖然想俾鱗甲龍但得拍一

比龜效益好似大啲？
烈咬就算唔靠招拍都已經好暴力
是但啦反正冇關比你打

相隔2個月
入到pc終於唔係見到leaf俾透明人屌屎忽
而且終於有6星衫
dena真係好撚肯聽玩家意見

龜ex勁好多 地龍mega咗就唔會再開拍技
地震仲大力

突然發現升哂type skill了
終於追上啱啱出體力嗰陣「我日日都999體無嘢打」班鬼仔嘅進度了

恭喜你有life

笑撚死 都預左冇得升拍5，估唔到連5星糖都冇一粒咁閪得個coin

地龍加水箭配合都幾正呀

不過真係冇野打

整高水箭防禦都好既

到最後補底前一隻水箭龜都無

見最後一日諗住博下抽兩隻上拍3，點知同第一隻一鳩樣又係保底先換到，睇黎連個天都叫我棄左隻垃圾驚佢

係咁彈出黎

屌佢老未，任務141上次我都未完成到，今次佢就話我拎佐。btw，我上次係最尾13:58先知未打完就入場打，打完之後岩岩好更新，但拎唔到獎勵，因為岩岩完結佐，諗住今次拎返，點知話我拎過，DKLM

還我300石呀，屌老母棄game

信徒幫dena兜：
橫掂你都唔會用佢 營運派其他獎品好過啦

寫信比dena

寫佐，唔俾返我即退錢del game

新LA獎品
就係唔俾你5星卷 變成20張5星兌換卷

有無人知客服up緊嘜9

已閱

bv我睇拆包暫時啲人都係以前啲人
只係定期獎勵放咗落過關獎

換句話講真係純粹閹咗
乜嘢主題bv/換人/爬塔都唔係
只係變相更新少啲 更加life
睇死佢過多個月又係換次序出

哦。你係閪客。

咁都閪，我都係想攞返我應得既野姐

Dena：憑我本事cut 點解要俾返你

垃圾信一封 全部都係預告

開3對ex但剩係送一個既券

白皮豬： 滿意今次封信 有野期待下

DeNA : 體力制？ 再等下 傾緊點樣再閪d

打rank、time attack
有新嘢我唔介意
想像到到時班f2p乞衣又屌p2w

除左投票結果乜鳩都冇講過咁

新活動+信都冇人推po

#skipNovember
#life
#begrateful

下封信要12月底
P.S. 12月會有powerful 拍組

姐係至少3隻新限

即管睇下12月嗰冠軍戰增加既關卡又幾難
同埋話會有新地區

D人估沙奈朵

咁我都係等下先

我估呢個po爆完都未出沙奈朵

每個event都無推出多隊模式，
睇黎多隊模式可以收皮

唔係收左皮好耐喇咩

師兄借問聲時光機邊度有得截？

明明神獸arena係一個好好機會重推多人mode
隻game本身真係好有潛力

有無人睇咗劇情講吓鳩唔鳩
鳩嘅我全skip算

同dc一樣比高層老屎忽玩到臭曬

求其一個mode俾返個有心營運搞
都起碼多返兩三倍online人口

我都係代dena講佢心底話
佢段嘢根本就係「自己睇啦，咪講撚咗囉」

Pasio都有華麗大賽 但要對戰
露對表演有自信但唔識對戰，輸左比鬥子
鬥子屌鳩佢掛住觀眾反應冇留意對手同七夕青鳥
再打 打贏左
大家一齊轉圈圈 完

okskip

轉圈圈個part幾funny

之前冇跟到，隻烈空座得拍一 0/20
惗住用黎打活動，但都幾弱有埋天氣加成同混亂無效都打唔痛人

5/5 20/20先有得玩

用戰斧仲勁

所以烈空座真係好撚慘

海馬輾壓

又幾風趣

屌你dena可唔可以唔好再罰我行地圖
啲可樂都夠用到執笠

睇reddit仲係90%屌緊

估計過多3個月至半年
就會好似我哋依家咁屌都懶得屌
不過唔知隻驚有無咁長命呢

fb啲台豬同白豬好似平行時空咁好多hyped
點

都幾佩服每日幾分鐘都可以做到死忠
究竟係乜嘢驅使
依家升完角 連bv試隊都無得

遲啲ta同打rank都唔似有得試組隊
兩個聽落都係一兩隊template 刷crit同傷害值個range

姑且觀望下兩個新活動模式整成點，唔屌住
如果佢個rank係有排行榜好友系統就死灰復燃
係觀望咋0期望
其實冠軍/傳說個idea本身都幾好，可惜閪Dena捉到鹿唔識脫角又小鳩子氣

平時星期一就打完冠軍戰，今個星期岩岩先打

信使鳥似乎拍1 都夠做了
做唔到輸出, 係咁得D 招式加強

有冇知大比鳥好似某D寵咁
命中率越高招式威越高高傷D定擊中傷害+3 高傷D?

夜狼終於等到了
但係加尖石攻擊命中+5+5 有咩用呢?
本身都可以+20 命中
擺唔擺沙暴隊好

聖誕雞個盤最關鍵係拍三啲冰雹相關格仔
夜狼個盤我覺得明顯想做佢變沙暴第2隻打手，唔洗再一味竹蘭地龍

傳說嗰個直頭可以拎嚟翻生多人mode 攞嚟做公會戰之類咁嘅玩法fit哂

出隻永續沙暴嘅角重要過出多隻沙暴打手喎

聽落好唔吸引，似rng主導
不過至少唔係懲罰老屎忽

冠軍傳說獎勵唔好咁閪我已經唔會屌
雖然都仲係希望傳說打完有得收

dena: 唔好透露我2028年個plan，ok？

夜狼招sync幾大力

dena: 所以唔開佢6ex

七夕青鳥唔係跟娜琪唔抽了慳返

睇absolutely解包
ta活動只係無得skip版交換所活動
20體一場 跟你過關時間派獎
所謂rank，只係一般達成獎勵用咗個rank字
應該100%單機活動

要用體力但冇得skip剩係打一場
rank都估撚到係比自己睇

理論上沙堡已經係永續沙暴 不過要刷
你見晴/冰都冇放天氣refresh

鳯王冰穿：我哋呢d先叫永續

xx能力越高威力越強到+6嘅話普通招1.3倍
但大比鳥係睇命中 無support嘅話 自己本身trainer技兩次先得+2, 要點埋入場命中+1再mega多次+1先到+4
support嘅話加到命中又得嗰兩隻

一場s rank 1100分，3分鐘左右
齊bonus角都係3000分左右
滿分要打10萬分
20體一場
可能又會俾人屌爆

應該係初期event派啲限時間用5星券
好多人唔知俾邊個用好就俾當時最強嘅夜狼用
所以好多老屎忽唔使由0/20升起 唔想俾著數你哋

明明記得dena講過有玩家排名，但解包無
專登去睇一睇返封信

原來rank point係ta活動計報酬用（係單機）

然後ranking活動係另一個活動
到時用另一個point計（有排名）

即係兩個分開嘅活動 只係撞咗字眼
不過只係日文撞咗，英文係用prestige 無撞到字

有盤已經益咗你啦
乜撚嘢 夜巨人 蜥蜴，唔知1.5週年有未呢

傳說對戰Tapu Bulu
40張5星券兌換券代替兩張5星券屌你老母臭化爛閪

ranking係真係有玩家排名？

係換2張專屬
5星兌換卷一換完5次就+5咁上 弱撚智

life到信都skip？
係，100%有，分tier派彩

臭閪陰毛頭

以前唔係兩張general 5星券咩？
而家得20tickets x2=兩張專屬 然後再升上去就要+tickets
我唔撚抽野要儲到幾撚時先升到ex

信徒 ： EX唔係must 0/20都夠打 咁想要咪抽多d

係wor
但係完全冇提有咩獎

係 所以先話佢仆街扮哂冇分別咁

條友又深潛2個月先出來

“exciting” rewards

dena:

我自己覺得大比鳥係要玩雨天隊先勁

呢隻game為左暴風命中而要配隻雨手我覺得唔抵

現成既爭雨天隊未buff過
其他系都開始出屬性terrain

屌 真係好撚似

除非11月尾有多過一個活動

否則
11月尾會派多啲升星券碎+5星抽券碎 呢個講法
同11月尾出排名活動 呢個已確認消息

應該就=11月尾個排名會派券碎

Dena：等下啦，2046有機會加強下雨天既

隻隻驚聖誕跨年都大搞
dena就12月尾先出嚟講兩句
到時出嚟切腹謝罪都無撚人理啦

咪出咗蛋龜囉
閪客又扮睇唔到

Dena：最強雨天隊成員：大嘴鷗

log in bonus: 3800
露琪亞mission: 600
烈空座mission：600
Time Trial(rewards and mission rewards):1400
Special rally mission:900
bv:2000

今個月竟然有過萬石

成個月得信使鳥有少少興趣

呢到9300
計埋關卡同主線個啲雜石應該差唔多10k

我信使鳥拍一，冇章魚，惗緊抽唔抽隻鳥上拍三
又唔想課比臭閪營運

好事嚟
太多嘢想要的話 無課會儲唔齊

夠啦
上年聖誕開始抽中一隻就夠用
自從5星天鵝全體加速都幾快
加上有水箭龜 屎鳥都少出左

章魚送都唔要

信使鳥同章魚都係公認既垃圾 大家唔洗抽啦

信使鳥未有盤我都成日用wor

拍2有得入場全體一速、攻擊時加防，感覺幾有潛質

其實兩隻都想要
但真係有得唔課就唔課
都係日抽到尾
睇埋12月datamine有無改善跡象先

章魚感覺可以當水系版煤炭龜用，佢熱水有60%燒傷
拍三感覺有潛質，可以既話都想抽一隻責下袋先
但更想信使鳥上拍2

十抽兩七夕

屌

巴打冇石都咁衝動

神獸max應該仲係120 lv?
我見post頭寫可以升到125lv既？

今日開放125

烈空座

唔知烈空座舊玩家有咩獎勵

3* tech x1
4* strike candy x 1
scout tickets x2
strike candy coin x1

冇體力打

烈空座去到12月7號
唔急

上半月特登擺活動咁密呃你買體力bundle

嘩嘩嘩
DeNA 為咗錢 去到咁盡

一張飛

最後課金9月30日，到依家一蚊都無課過。
繼續努力

我頂你個肺

岩狼個盤好廢喎 逼住落沙暴隊喎

又話要公平，點解新手無得5/5 20/20?
垃圾DeNA

屌咗出聲

營運寒酸到一張5星卷都唔撚俾你

張劵比錢買重要limited time
點解可以咁痴線？

笑撚佐

dena食相肉酸到

辜寒到呢

D神獸要等re-run先可以升齊125

頂 以為換orb嗰度個stock係計晒全部
錯手換咗千幾粒orb比雷超

好普通喎狼人盤

真心普通，綁死佐沙暴

好撚on9明明限住總上限唔大過750 咪得
死要留低個伏位

沙隊真係好豆腐，諗住試下沙隊狼人，BUFF都未疊完就差唔多死曬

1pack5張就可能會買

畀啲骨氣 1pack廿張先買啦

張券仲要期間限定

反正5張定20張都唔會出現

有無用坦？

想知有邊關可以試

應該都係大挑戰，七夕青鳥個個

對面會係咁升物防應該打唔郁

個蛋bug肯fix未

dena:
講咗你知，你人手避免到啦
得返兩日就完，又要整 又要打字話你知整好
整都戇居啦下話

想問命中要害係咪改咗
呢兩日buff到爆都係好難中要害

大挑戰有防要害喎

我打七夕個super expert都有？
邊到有得睇防要害個啲資訊

呢個好似冇 理論上關卡資料會有 但係大挑戰都冇寫
但我肯定我打個陣有比佢擋過要害

佢中間第一隻會開全體要害防禦同光牆

睇reddit話dena買正評

原來裂空座張3星劵又引發炎上
dena做乜衰乜
又有新下限

唔算炎上啦白皮豬照奶
見到有台豬話3星券唔影響佢因爲佢上次冇拎到烈空座

兩個twitter都幾多人屌，reddit全屌
台豬又知唔知上次有5/5 20/20

原本營運可以1隻裂空座都唔俾 依家送1隻應該thankful

好撚正
其實dena用心良苦
一定係想遲啲打rank，咁啱弱飛行系
班老屎忽可以用5/5 20/20烈空座燕返屈撚死啲新手

仲有白豬護航緊

望下呢位信徒先
留意咗佢好耐 每次dena出事都出來defend
最正嗰幾句
「因為呢隻驚係causal 每日玩兩三下就夠」
「你地complain 因為你地係Hardcore玩家 唔係人人每日都可以花”hours”打機 , causal > hardcore 」
「dena應該神早出今次嗰新bundle 係一個好既賺錢direction 亦可以出個新bundle 放埋cookies」
「玩呢隻驚而又用social media既係好小眾, 大部份人唔care」
“ DeNA hasn’t been that greedy imo”

依家啲人真係好撚癲
我自己都唔支持起初超夢夢/中期orb chance咁肝
但營運係應該做返好個平衡
而唔係一刀切 剷撚哂所有嘢
然後整個500%簡化版出嚟下嘛

我就當dena完全放棄育成要素
咁戰略方面可唔可以谷盡啲先
唔好bv聲稱大改，原來又係換位 仲cut石
冠軍戰難度又到喉唔到肺
依家又無嘢升 又無關打啊

初初加體力我都可以當佢真心膠
但事到如今
cut野cut到痴晒線
活動垃圾rerun
狂出新寵但無劵
己經無咩好傾啦
App store d 5星實係打手

兩句講晒
隻game狗都唔屌
Dena比狗屌

我寧願相信fb啲白豬係打手
但台豬點睇都似真心奶

封面隻沙奈朵

其實巴哈啲人都屌緊營運

fb群啲台豬仲覺得無所謂呢

想問下點解會咁

好似啲細路偷完便利店嘢比人捉到之後話自己好後悔會反醒咁
屌你慣犯依家講啲乜撚嘢都無用啦

Dena ：對於舊玩家只能拿取一張3星劵，本團隊在此致歉，經團隊考慮過後，現在送多10張3星劵以作賠償

無咗嘅係信用啊
每次都要改改改
先啱啱reach到接受嘅底線
有撚用咩

用個屎忽諗都知報酬差過以前會炎上
使唔使開會先知

3個月後送

啱呀 呢家就算佢點改
送5星劵又好開星盤又好
(而且根本唔會發生)
都唔會再信佢
得閒就上twitter upvote下d負評
已完

10張3星券 即係一張4星券
屌你咩dena 烈空坐係5星拍組黎架
一啲誠意都冇 咁都叫道歉
執7左佢啦

5星券咁值錢 就咪改個名叫EX啦

補送5星券（專用）都有機會
開盤可以賭j一定唔會

唔好嬲住 巴打假膠姐...

不過以Dena閪格可能真係十張3星券算

唉屌
life到唔記得上次個大挑戰未打完

sosad 唔識睇日文 以為係翻譯
咁其實會補償啲咩

乜春都冇講剩係叫玩家耐心等佢地內部點拆

3個月後先預告再3個月後會補償啲咩

問卷啲石派左未？（無眼睇）

我覺得20張專用5星券係有機嘅
始終唔做到呢一步 只會繼續炎上
剩返就係已20/20嘅人可以點拆

我估就估
10張專用金券換10張金券碎
另外10張專用分別換1張銀券、1-3張銅券
無得重覆換
而2-5隻烈空座都係派返銅券
另加150石左右扮道歉

twitter見乜撚柒開盤開ex真係耶蘇上腦
2030就話唔定有

開ex都係換過隻色姐唔排除出年復刻有
開盤就真係想挫個心

七夕青鳥個event，轉下圈跟完練完肌肉就一個故事
依家連staff都開始有life

咪又係綠色衫囉
要出聽日都出到，只不過唔會啫

佢d EX嘅配色質素
你話搵個兼職半個鐘鳩改我都信啦

開小畫家倒油

換撚左個製作人我就接受

真
換人係最有希望嘅改動
亦都係認錯嘅表現

以dena個屎忽腦諗
唔知佢究竟有無意識到
ex出得快 反響可能會仲大
幾乎唯一一樣出得慢無人屌嘅內容

其實都係禁個制改第2隻色，直頭應該全部角色一周年個陣一次過開放

想問麗姿星盤點砌

沙暴：

唔痴沙暴的話我會點左下同右上，冇氣就用落石拖到開拍：

今次張地圖行撚到天光都未行完

sand blaster+inertia應該係必要啦
可以堆到大技有750 威力

我用呢個陣過渡，都算唔錯

雙打手，夠氣用咩？2隻都要用3格氣

地龍拍幾先企到坦位

2/5? 最主要係Sand Screen + Soothing Sand
特防端算係唔差, 頂唔順又可以換沙鬼follow me然後自己回血

夠

柒狼crit兩次就+6速, 地龍4技+4速再自帶fasttrack+mgr
柒狼出唔到3格就轉1技, 唔會斷countdown

得拍一試唔到

就快有復刻，雖然應該留石好啲
同埋以依家個standard唔算特別硬，唔使突登去試

唔抽佢啦留石12月佢講到起碼3隻新限

我覺得地龍難啲做坦喎 除咗個盤有下加特防
唔覺得會做到坦

以為大家退哂坑
點知原來係唔記得留名

突發

等睇下技

好廢喎 比左技hyper beam佢 Dena痴撚線 好地地一隻火神蛾就比佢整廢左 仲要poke fair

好廢喎 比左招hyper beam佢 Dena痴撚線 好地地一隻火神蛾就比佢整廢左 仲要poke fair

咁突發

我地要沙奈朵唔係要呀叔呀

咁快出劍盾？

淚眼蜥？

0興

無論出邊隻都係唔進化

會唔會係有fire/bug shift? 唔會出到咁廢啦正常

唔改下啲閪mode出乜都冇興趣
反正抽完冇機會用

係bug shift呀 但係得呢招同一招低攻蟲招
個盤配減對手特攻加攻 夾雨翅蛾
我就覺得麻麻啦

技：
盤：

Datamine有寫Lv 140數據
可能下個月開放Lv 140

冇體打素材

依隻點解會有破壞光線

營運懶 hyper beam 加嗰bug shift 作主打

破壞光線冇硬直？

送石又唔見你咁快

火神蛾無招牌技火之舞 當蟲特攻打手用破壞光線 拍技後回滿氣 蟲系老噴?

下年

blastburn同破壞光線都係4格氣當硬直咗啦

呢隻閪GAME由一周年愈玩愈少野 , 執鳩左佢啦 , 仲要人課金先得一張5星卷

我屌你啦 仲問

咁大隻仲唔強大

唔好再hea d

火神蛾唔係火系

火蛾冇火技真係唔ok
破壞死光換bb好過啦

or過熱

出N我咪認衰仔抽囉
出啊伯

我覺得係原定12月出
依家出嚟頂住檔，扮多活動先
睇吓12月有無弱蟲活動/突然加個弱蟲活動 就知

N配黑白龍啦

蟲系愛好者表示呀伯你都係收皮啦歷代最廢冠軍

680族=神獸event 殘廢6圍1/5 0/20兼無盤

應該係

鳩估出鬼龍/Y鹿

出埋D垃圾招叫人抽 除左白皮豬會課 真係諗唔到仲有咩理由仲叫人抽到拍3

我睇完覺得ok啦
日抽到尾先
月尾睇埋datamine決定抽唔抽1-2，然後食糖

skip
而家連日抽都慳返
唔課金要儲半年先保到一隻

睇12月有無改善
同埋打rank好唔好玩（可能就係弱蟲）
但呢一刻一定唔會課住

咩角都配招Hyper Beam再唔係就Mega乜乜 換屬性,慳成本到冇誠意出話知你勁成點都唔想抽

最無誠意都係鳩出sync nuke盤
降stat/升stat/異常 機率提升
降stat/升stat/異常 招式威力
降stat/升stat/異常 sync威力
加堆refresh又一個盤
都唔知出咗幾多隻了

屌蛋活動重疊係做乜撚
我冰蛋都未齊

已經比普通蛋塞爆倉 蛋個系統好撚垃圾 唔整好過整
又唔會出場用

Update from The Pokémon Masters EX Team

Based on feedback we've received and our continuing efforts to further improve events and rewards, we're currently considering adjustments to the Legendary Event: The Dragon That Rules the Sky.

Please stay tuned for details.

仲考慮緊 慢到呢

體力制都考慮左幾個月啦
慢慢考慮囉 條收入數有冇跌佢地自己最清楚
我地真係唔撚急

隔離仆徍芒Go 2020年賺咗十億

疫情下冇得周圍去都有呢個數有啲癲
證明pkm個ip大到攤喺度咩都唔做都賺到錢 係dena on99倒米

Pokemon 係media franchise 係世界第一黎
dena應該係倒米第一

年尾執左佢算啦大佬

成2星期無開game
已戒

玩老噴玩左成年 真係點都悶

依家啦

因為冰蛋有bug幾日都冇fix，順延返

呢家同執咗有咩分別

依家有得激死班老屎忽

分別係dena仲有錢收囉
但唔好問我對玩家有乜分別

唔係激死啲新入坑幾個月玩家咩老屎忽一早佛系mode
最近係fb都見到開始有一股反Dena’s defenders既風氣

我睇嘅source少，但都95%炎上緊
剩5%都係「等埋佢改/12月最後通牒」「J老婆/老公」
幾乎0護航

好似幾個月無送糖

DENA: 咪送咗蛋糖囉

咪送咗3星同4星
5星 放心唔會再有

5星？
神獸活動先派一粒
今次復刻直頭剩係比一粒coin

以後只會係coin架喇

20粒 執前都未換到

執前留名

3000萬下載送1500石
救撚命 dena真係好撚肉酸

超碼都3000粒

仲要灘分4個月時間先送，DeNA真心？

唔知點解見到box已經有

係喔，已經送咗，屌少下佢啦

諗住留石抽大吾，一抽玩下中左

得1500粒 照屌

10抽中

點解咁多人抽隻蛾
唔係垃圾嚟咩

3000萬下載送1500石係邊個撚屌腦惗出黎？正常都象徵性比返3000石啦下話

寶1 石盤廢到

50抽 0隻蛾
中咗2隻新野
儲石等沙奈朵

我都全部石車落去 都係冇

我見Poke fair先抽
博下其他5星
唔中有少少唔開心
不過抽中都冇野打
儲石等下個新poke fair

火蛾係咪限定

20抽 0 5星

係限定

無課呀叔都抽....
睇黎大家比dena 激到癲撚左

Pass

如果本身有RGB/Guzma可以pass

撳完有d後悔
安慰自己中咗2隻新野

有新野好過抽豹抽美麗個啲

個1/5盤營運開心就好

我50抽7隻5星 講機率其實唔差
2隻變券 5/5 阿鬥
4/5 火狐 3/5傘蜥
新野 巨牙鯊同倫琴貓
0隻火蛾

點解咁垃圾 個個都去抽幾下11抽
留石等下年2月

留石12月

留石等執笠

有貓都好

屌你老母, 又中日狼+火球鼠

忠告： 大家唔好抽

唔好玩更好
遠離dena 不可一不可再

應該所有冠軍都係限定

poke fair?

Poke fair 一定係限定
不過依家出得密咗

唔見中左有咩特別，又唔送精

啱 blacklist DeNA

今隻唔洗抽 等沙奈朵

米可利：

中左一隻，睇盤寶2 先有d 用，
好彩本身有寶5 具甲武者，手好痕仲把持得住

大家俾啲骨氣, 射落海都唔好課

冇錯
至少等佢改善左先課

中左中二病佬 仲開心過中呀伯

我手痕日抽中中二病 不過唔鍾意佢

0/20 好撚廢
轉屬性冇refresh好弱智

②また、既に「ヒガナ＆レックウザ」のわざレベルアップをしている方のために、どうぐ交換に以下を追加します。

・専用のびしろ（ヒガナ＆レックウザ）× 10
→のびしろ★５ × 1 (上限なし)
・専用のびしろ（ヒガナ＆レックウザ）× 1
→のびしろ★３ × 1 (上限なし)
10換1

好過個垃圾冠軍
利申 想要

睇唔明即係乜換乜？烈空座專用5星？

可以換20個烈空坐 5星專屬券,然後10個專屬券可以換1張5星券

10專用劵換5星券
1專用券換3星券

好似餵烈空座抵啲
咁係咪佢會免費送唔洗用體力打

要體力打嚟換11號開放

11/11更新可以交換
未有都可以升滿
升滿就換通用券

果然係史上最廢冠軍

公佈果6樣野都好撚hea
直接派n張5*卷/補返1粒5*攻糖咪得囉

好明顯佢地寧願比人屌到執粒
都唔肯再送五星劵同糖

所以我一早無期望會送5星糖同劵

等佢套冠軍衫

邊度睇6ex 技？

諗咁耐先2張5星券

我估年尾本來雙冠軍
依家偷跑咗一件
剩返都不外乎妖場沙奈朵

咩意思？每隻ex效果一樣
打手：大變全體技
tech:大技威力x1.5
sup:第一次開打可以當兩次能力加成（唔識解釋）

可能純粹唔想擺件呀叔係條女隔離姐
沙奈朵鳩估應該係開大有妖場+mega

未必係，我覺得真係純救火先提前出

應該係 相應既關又冇 新既poke fair 好少會齋出

加1
一個10抽中左

拍5烈空座好似再拎仍然都係得3星券

三十抽得酷豹

好似第一次冠軍冇劇情活動

忠於原作，冠軍黎講佢都唔洗打

10抽送1糖幣係撚狗
但屌你 fair 一粒都唔送
在情在理都應該送3粒up

拍一火蛾夾風露加防加速，奇異花減防，玩破壞光線射得幾爽，差d d一場射死vh 拉帝歐斯。
本身速唔低加左速都唔會點斷技，miss 都唔多，感覺唔一定要夾胡迪皮皮加命中。

一粒精都唔送

我都覺得奇怪
常駐都送幣既時候 fair竟然乜獎都冇

所以更肯定係佢提早拎出嚟想救火

而且Deba每個月只會出6個盤
今個月竟然破天荒有7個盤

DENA 果然on99

咁其實腦殘嘅都會意識到仆緊街
就算唔撚睇feedback
睇營收同活躍online數字都知

就算見到佢有改嘅傾向
都仲係覺得好撚小器 好撚慢 好無橋

俾我嘅話烈空座至少派3000石謝罪+3金券+1糖
做得切就出埋盤佢
呢一刻明顯信用>>>11月營收
出多隻限 明顯又係一步錯棋

唔好同我講係營收榜

香港仲勁過班架仔

香港唔通仲有咁多白皮豬課到拍5養Dena

估路到香港咁重課

香港仲有咁多傻閪課閪驚

無啲骨氣

有咁多人玩？

50抽得3隻舊野
隻game太鳩 唔想留石 有乜抽乜

水系有咩打手 除左企鵝

巨牙鯊都ok

不過都無關打

海星

浮潛鼬？

好撚悶

差d唔記得入game
見post入game

之前玩過頭一個月最近玩翻

想問老噴之後會唔會復刻？

今個月如果有雙冠軍池又抽唔抽得過？

利申得蜥蝪、夢魔、朝早狼人，主線過哂

會

如果兩隻都無，值嘅，不過可以等咗12月料先

巨金好廢 抽到竹好收手

竹蘭冇拍2沙堡會難玩啲喎

我覺得大家都拍3 巨金好用啲
竹蘭縛死哂同埋要睇運 沙暴一唔中refresh就可以收皮

巨金EX補足埋AOE
地龍放多招地震好過

巨金拍2都夠用
但烈咬要拍3再綁埋沙堡先夠勁

咁都係忍多陣兩隻都唔抽

但免費個幾隻打手未升到120好多多人關都過唔到

係咪唔會再排到活人一定係用Npc過？

可以等下月尾睇下12月出咩再決定抽唔抽
多人模式應該比官方放棄左

第一次唔抽限定

收到

重諗住120lv個d多人可以抱下大腿過

免費都好多好野，最緊要都係升盤

首選升天鵝？上網睇過我用緊既抽寵都唔值得升

蜥蝪王無盤

天鵝 海星 是但一隻 巴打唔夠打多人?
洗唔洗幫你手

天鵝海星必升夢夢草蛇都係窮人恩物
你cap你有咩5星黎睇下 呢到巴打會比建議你

唔該巴打先遲下刷裝應該要

開頭十抽加8蚊買左蜥蝪王就開左波懶得刷

上面位巴打不如重新玩過？ 抽到隻火蛾就開波

火蛾拍1唔係好勁喎
重玩又要喺體力制下刷過晒啲素材同主線故事
仲麻煩

真啊刷一次都話，如果要刷幾十次先有火蛾我怕會del驚

打到呢到唔好重玩喇
之後活動啲糖要拎齊見你好多都係拍一

呢個情形 可以儲石hea到30號先
如果12月無乜驚喜的話
可以del驚allin雙冠軍pool

今次個粒重未囉到個d咩大決戰/傳說/冠軍hard 完全打唔入

好hea住玩等下先

唔係你地成日講冠軍都差d唔記得打柒呢個星期ge green

已經連續幾個星期都係剋屬3速鳩打
唔使10分鐘打完，life

悶到聖誕

我妖屬得布魯同仙伊兩隻垃圾
波波球 皮皮都冇
得呢關用唔倒剋屬

仙伊夠打啦

我隻仙伊5/5 都未有盤

巴打做咩餵到佢上5/5

突咗d 4星strike糖 餵埋佢

應該要補完曬全部舊5星先會幫免費角開盤
勁多粒4星攻糖未餵

仙伊 布魯 再加邊隻？

有打齊活動既話 4星攻糖可以全部3/5 有突
不過派2粒4星sup糖真係傻撚咗

已經幾個禮拜冇留意係咪剋屬咁去打
砌好咗幾隊就跟住啲特殊規則去match

我上次用水箭龜懶得惗

我當年冇跟到刺龍王同大師兄拍二
而家爭一粒先可以全拍3
最搞笑係上個月全世界估佢新免費角係4星sup佢就出左隻4星打手出黎反高潮

DeNA 四大Anti
Anti-Grinding
Anti-Fun
Anti-Climax
Anti-Rewarding

原則：Anti-Player

回力鏢

又打完冠軍
假重製bv幾時出

app icon幾時先會換走Blue
佢個樣好串

換完隻驚就開始正式墮落

抽完之前一週年就冇打
估唔到又俾人屌
冇計啦食相咁差,你唔改既話都係早早收皮啦

7抽 抽咗返嚟應該做啲咩
超級耐冇玩

升滿佢然後繼續無嘢打skip ticket落去

想問應該點配
我而家用緊水箭龜 + 火神 + 奇異花
咁樣啱唔啱

龜花呢啲百搭組合唔會錯得去邊
不過3隻都係慢同耗格，打大對戰/傳說中後期可能會唔夠氣

配雨翅蛾蟲鳴順便呃type skill

其實type skill加成算多定少

單計打手 一隻都大約有10%增幅，有隻tech再多啲
加完之後 計其他技應該係乘算
我覺得算值得嘅
而且遲啲（2025？）仲有得再升⋯⋯未執的話

嫌棄嘅主要係清一色同技
希望若干年後升上去會有返少少特色

最衰唔係個個屬都砌到組合出黎
等睇佢12月個新主題技能點加

呢個中肯啲講係幾難出
爆炸頭應該唔會出得好刁鑽

難出係指難出得有新意？
如果又係單純加攻加hp我就麻麻地想升

出得勁=逼人抽齊set=dena見錢開眼
出得廢=無必要組=dena又偷懶鳩整

暫時估計同theme個bonus會係一樣
否則唔知會唔會踩到抽蛋法

咁我寧願佢有心思咁吸金好過佢鳩出啲廢野，要課都課得心甘情願

唔明咩係抽蛋法？

我都唔係好識
但聽講過唔可以有嘢要多過一隻抽蛋先unlock到
所以我估每一個theme，一定會有一隻免費角有
但唔肯定係咪咁

但dena會點做
大家心知肚明

我剩係聽過每個池都要清楚列明抽蛋機率

鳩出廢野再叫你課金

200蚊一張金卷

仲要限時

每5/20開一格theme skill
skill lv跟sync lv

要睇拍lv夠唔夠開盤破壞光線+命中嗰2格
如果唔夠都要拉隻rotom/富迪/皮皮加命中先得

即刻棄左

即係要抽多隻？

有餘力先抽啦 建議留石下個月好過

你唔比較我都唔知咁撚貴

晶都唔撚送粒

睇咗absolutely，好似又無不眠

想問各位大佬，抽中左火神蛾，想同雨翅蛾組隊，所以想問下雨翅蛾係咪應該食糖上寶3，石盤應該如何點🙏🏻

唔使食糖都夾到
蛾本身都值得3/5嘅
盤就主要係為個first aid

但火蛾唔俾晴grid佢，其實好快被淘汰
仲要蟲系咁偏，又未大力到跨屬都贏輸出
如果係為咗夾佢而餵雨蛾 咁就唔好了

感謝，咁我唔食糖住。
但又話呢隻火神蛾好暴力好勁咁

火蛾要拍3先開倒格 “敵人特攻降得越多自身攻擊增加“
搭雨蛾雖然有type skill加乘，但火蛾如果冇拍3，會發揮唔盡呢隊雙蛾組合嘅潛力

發夢出小霞同鯉魚龍

幾時先發夢執

單發火力高，同埋招buff好勁
絕對唔係垃圾嘅

但講蟲特攻打手
保姆蟲有降特防、同時自助sync nuke
仲有晴天grid
無測過 但我估只要打長少少嘅關，保姆蟲唔會輸

火蛾最大價值
我估係re 4技秒bv
但bv暫時執柒咗

等多兩年應該有

無升 無留意到連呢格都鎖3/5
dena真係好撚肉酸

預告仲有幾多人未出場

封面都未出齊啦

這樣？

唔係話今日可以換烈空座5/5 20/20咩？點解咩都無

改咗時間 今晚7點

呢位課長拍3仲要升埋6星
唔係一般平民可以隨便做倒

食糖咋嘛，你都可以

糖同5星潛力券都唔會餵俾佢

火蛾拍1個盤廢到600幾晶就可以開晒全部格仔

印象中其他拍組拍1就算用晒750晶都未必開得晒全部格仔

今次傳說對戰又係噴狐鵝冇腦過
敵方一次拍技都出唔倒

大比鳥冇腦通關

大比鳥用唔用得過 未睇盤

拍檔石盤個頁係咪有Bug？
重設完一隻都睇唔到

大比鳥搭邊兩隻？

卡噗吽吽易打到傻

大比鳥個盤一睇就知係hea整出嚟
好明顯有幾格係錯
Air Slash有兩格命中+5, 可以堆到命中率105
4技有兩格MPR3
但Air Cutter無命中格, 特攻buff無MPR
營運連校對都冇做就出咗

jm9hea到咁

有冇一個活動係rbg 打唔贏

過幾日又派100石改盤
不過可能已經冇人report

電鬼天鵝 加速夾type skill加防加命中齊哂 用三隻都打完

不過其實依家唔改勁啲最高refresh率嘅trainer技

4技refresh 有兩邊自由度大好多

我原本估佢係因為有一格出技加特攻
所以就冇咗特攻強化嘅refresh
變咗兩個都係同一招

不過2個空氣斬加命中就真係bug
應該左上嗰個係空氣利刃加命中
如果要改唔該淨係改呢個

最衰佢冇拍技威力上升
如果要改可能會加返呢個都唔定

隻驚可以係邊到睇到 升到6星ex之後有咩ability/passive?

2技MPR個個盤都有, 唔會因為有類似嘅格就冇咗, 有得諗少一格點會唔出
9成係出錯架喇

大比鳥一take過

隻隻都一樣
攻：大技變全體
技：大技x1.5
輔：第一次放大技有兩倍「開拍後傷害增加」

下次我放係#1

大比鳥咩盤好
air cut爆擊damage up會唔會高過暴風

咁等收佢嗰300石啦
希望日本忠心玩家會report

原來係咁架
以為隻隻tailor-made

Dena咁閪懶 點會同你度身定造

提出sync盤idea條友應該一早比人問責咗

首先，要升到EX

想挫你個心今年2月前出都有可能既

人就係犯賤，又抽到隻火蛾拍5

課咗幾多

4k

營運咁閪都課咁多

所以俾你係營運都hea啦

下次re-run 有得5/5 20/20 鳯王同Palkia

巴打好似好耐冇玩

得閒又玩番

本身有冇
btw 6sex開盤超夢未

本身呢2隻只可以 1/5 0/20
冇講會出盤

姐係老玩家都係食屎

即係聽日會有20張金券＋4張銅券(如果烈空座已經拍5 20/20)?

今次算營運有返啲誠意，不過應該係因為激嬲玩家所以賺少左所以先跪低

但體力制，5星糖，獎勵縮水問題一日未解決
啲玩家都會繼續屌落去

唔好以為玩家會咁快唔記得營運啲食相幾衰

不過竟然唔就呢單野派道歉石

度縮

原來呢隻閪驚仲會有人課落去
Dena真係瞓喺度都賺

自膠 係兩張金券
因為10張專屬金券換1張普通金券

Dena一個月返一日工都課比佢

屌 咁新玩家未20/20果啲咪無得換通用金劵

新玩家自行取捨要隻20/20冇用嘅烈空座定兩張通用金券

突然覺得所有神獸都會出星盤，但就要課金先俾你開盤

係少撚過兩張
因為越換越撚貴

寶五烈空座其實出唔出到場

咁點啱啱好用哂

係咪又有果19mb 新解包

留石等月尾抽巨金 竹蘭

其他任何一隻有盤嘅龍系打手都無升嘅話咪可以上

今次真係兩張通用金券

巴打點解點入場加命中？
咁樣唔係好啲咩？

4隻五星...4隻自選5星就差唔多

我都有諗過點晒拍招格，但最慘佢無任何一樣可以加乘拍招攻擊力

咁都好過點入場加命中
有refresh都夠做

點解派補償石都要月尾先有

咁會唔會換廿張三星抵d起碼可以升四星天鵝

玩左幾日之前d活動miss哂

我見佢有格係命中加威力咪點
我成日覺得refresh係廢 除咗打莊園冇乜幾可會用到

唔會
3星券玩得耐就會多
3星券多得滯之後要50張3星先換到1張5星

老屎忽當換4張5星券

呢個中肯啲 屌少5分鐘
真係算ok嘅

幾時係下次

係 算小驚喜冇expect到突然大方
其實5星池呢點反而好少見人屌

平時都用得著嘅睇人品姐

如果dena個評分係-100到+100
烈空座應對 同派4隻5星 係有分加
依家-95加油

屌 賣咗幾日廣告以為今日出ta活動
原來又未

聽日
題外話聽日仲有隻睇落有潛質做新毒瘤既勇士鷹

唔係有潛質
係根本超越咗其他毒瘤

數值真係唔得掂

fly

得被動40% refresh
氣球都兩格40%啦
而且252物攻是否史上最低攻打手

無harry5嘅話輸出同無盤都無乜分別
我一定點harry5

第一隻輸比蛋怪嘅5星

話說派必中5星券係劍盾女主倒數活動
所以應該派完嗰4日就出

然後個倒數係26 27 28 29號
即係datamine好大機會係30號
咁ip都唔使check
「月尾」個排名活動 都99%係30號

Mega咗冇咗招畏縮技要靠人喎

reddit見到 話個login係派鋼素材
有人估係封面神
我等睇鋼喵/鋼鴉

沙鬼60% 黑狗60% 毒后45% 青鳥aoe40%
仲有啲蛋怪高機率flinch
唔算難達成嘅

冰雪龍岩崩60%aoe

仲諗緊換唔換2張普通5星卷好

你講完搞到我都開始惗邊樣抵啲

直接配3段鴉太hardcore
meltan好似合理啲
或者iron head柒兔

烈空就算出盤都9成鳩出唔似會好用 2張5星卷畀其他好似抵玩啲 但係又想呢啲免費角盡可能5/5 20/20

我會20反正多一張5星冇乜用

唉都係20左佢啦等2021年尾復刻就唔洗再考慮
好後悔當年冇跟齊活動我隻超夢夢都未20/20

超夢夢上唔到20/20又sad咗啲 暫時超能力同鬼系冇一隻超越到佢

未諗好超極巨點出的話
寧願佢留起啲有超極巨嘅寵先
就鋼喵算啦

鬼系氣球玩物理可以暴力過超夢夢
特攻端就真係仍然係兩個屬性第一
不過超能系人才輩出，唯一一隻5星超能打手細胞出盤後都唔洗再同超夢夢爭輸出安心做喪屍坦

好似都唔多夾

話說我隻細胞砌好個盤但係一次拎嚟做坦嘅機會都冇
鬼系組隊偏慢 我超能力隊 夢夢+超夢夢+富迪 除咗脆咗啲之外好洗好用到傻

講起超極巨 見啲人玩劍盾dlc2搞到心郁想買機買game 但係單機玩主打嘅極巨戰捉神獸好似畀npc撚多過真係玩緊隻game

咁我都覺嘅
其實劍盾第一人+專登出倒數活動
出劍盾狗都好正路嘅
但佢派素材又唔似活動配布
可能係第一隻抽嘅神獸

雙夢一早比我擺左入廚寵ban list，非必要都唔用
細胞係初代天氣坦大鋼蛇未出之前沙暴隊靠佢坦
同埋佢其實都有400特攻都可以輸出到

買啦 平過你買一張5星券

買啦做通關黨都抵過課pmsex

會唔會就係10月尾封信提到既12月強大限定拍組

自從鵝出咗盤之後我沙暴隊就擺佢做坦 反正佢有得refresh傷藥 又有得同沙堡輪住flinch
我隊超能力隊都係一個禮拜打冠軍戰用一次 反正平時冇關可以用

帶要買2手唔好比gamefreak賺

機都未有
始終我仲積落大量ps game未玩 switch我又冇乜game想玩畀唔到夠大嘅誘因我買機 如果佢快手出dp重製就即磅水

但聖誕限+過年出妖場沙奈朵
已經佔咗啲quota
唔撚好劍盾又出隻限喇屌

部機仲平過pmsex一次保底

咁又未到既 加爆命中都好痛
我未夾定人選 今日打傳說先咁用姐
見隻王有免畏縮咪冇點囉

我唯一一次抽到保底都係靠免費石
btw 再次證明隻閪game食水真係好鬼深

請問邊個同你講會出沙奈朵？

用草主隊都打得贏新嗰個傳說

大菊+花+土龜 +佢個青場場地

幾好玩

我個花得霸王花
晴天回血+草地回血打到尾都係綠色血唔使食藥都過

個新場幾有趣
但估唔到大比鳥可以3隻就過左

而家先入坑

歡迎巴打
建議留石等出12月情報先決定抽唔抽野

抽左2下11抽 同300石送5星嗰個
呢隻Game除夕會唔會有啲咩活動？

恭喜巴打抽中5星毒瘤第2位
不過大比鳥同冰鬼護都係好野黎大比鳥可以練黎打今次傳說先

毒瘤？ 我中左張垃圾？
即練先 另外想問下佢5星後面有EX即係點

每隻可以用券升能力0/20到20/20 六圍每項都會加
有開ex嘅5星到20/20之後用道具可以升做6ex
會強化大招同多套衫換咁

焰后蜥係其中一隻最垃圾5星又唔係話完全冇用既，但好少用到佢
第一位係酷豹
某啲拍組餵20張5星券後可以變6星ex，升上ex後有新衫同大技有額外效果（攻/技/輔 三種）

我屌 我見佢幾型先抽嗰個Pool 仲要升埋
收工追下Po先

無記錯的話
舊年都係課金限定自選5星
全屬性育成活動應該復活無望
就可能有個神獸活動嘅

毒蜥以前auto年代好勁架

巴打中左大伏呢隻野濟銷，已經開過起碼3次up池呃新手
永遠優先抽10%限定池

唔好追連登po，近十個都無乜內容
要睇睇樓主自製攻略網

時代眼淚？
而家冇野比你auto

哭死 而家轉升周柏豪先

我新手用緊Auto玩主線 仲以為佢幾勁

睇吓ta活動上唔上到枱面
至少弱毒ta我估可以做到mvp

不過我覺得毒怯霧+回bar未去到毒瘤t1嘅

主線用當然冇問題
但佢而家用處已經唔係輸出
佢攻數值係5星打手入面第2低，但招全體技本身高傷
通常用佢都係玩畏縮，但我就唔用佢的

咁巴打覺得有邊隻係

個post一日推左幾版

火蛾hyper beam係咪都解到用hyper beam個mission?
好想抽但明知要留石

fly
真心試完都仲覺得好難用嘅有美納斯
其他都好似唔多唔少會有啲用途發揮

fly好似甚至超越左酷豹
美納斯好玩wor 綁人又痛又回血我拍2，以前成日用黎打莊園
拍1-2銀伴我覺得都係接近毒瘤級（不過ex左又唔同講法）

遺忘左小鋸鱷

仲有電馬

點少得夢妖

Skip時代不要分得那麼細

夢妖未拍3試唔到， 影球降特防好似有用
電馬出完盤之後都叫可以一用

呢隻game除咗cap水仲有咩存在意義

宣傳自己公司有幾垃圾

佢今次好似真係有心想改比機會佢

之前開ser咪道歉到土下座咁濟
依家咪又係回歸本心 不要相信DENA

日抽中咗五星券

這些機會

有人打到2分鐘未

第一次覺得有d難度

次次2分鐘霸王花殘血

要用大比鳥打 天鵝buff完速之後唔好出招
淨係大比鳥打 慳返d時間
試左好多場老噴都趕唔切

計過冇buff好似拎唔到最終獎

你要每日5555以上先拎得山哂所有獎

抽左隻雀都係1:5x
唔抽點打

最快得2:11

配娜姿

nate把聲

雞仔到
啲鬼佬黑人問號

配rotom 連開全體拍組秒

cls

以為每關都可以打3次
俾佢Fake撚到臭

咁多5星券

2:01

秒完大佬秒左定右好 成場開得一次拍

我第一隻20/20既5星黎

我第一隻係木守宮
依家仲食緊屎

原來EX咗 唔怪得巴打咁快

大比鳥0/20 差3秒

唔知有冇計錯，各位巴打可以再自己計吓
如果用大比鳥＋天鵝＋非飛行系
分數加乘會得70%
咁多日加埋會唔夠100000分
所以各位巴打如果冇nate冇聖誕雞
記住要用晒三隻飛行系先得

好撚小氣

借pin

媽我得咗呀
潛能-依命中提升谷命中
打完中間打蜈蚣可以秒

有冇大比鳥盤參考下

cls 突登set到岩岩好黎避抽蛋法

石盤先啱

卡咗好多次2:01
個Timer可唔可以實時

最on9係 每日限3次既活動set 體力

阿戴克係咪好勁？

唔洗抽 巴打留石

勁 但唔洗抽

大比鳥ex咗應該輕鬆2分鐘？

諗緊值唔值咁樣食廿張卷

應該唔洗都得 係佢顯示出黎Ex

忍唔到手抽左下
成萬幾石要忍好辛苦

點齊石盤 點拍技威力同加命中
電鬼富迪 5/5大比鳥
+6命中 +6特攻
一定夠時間

冇新5* 7920分1日 都輕鬆既

01:54左右出最尾一招
以為收硬皮

咁中左啲乜
呢隻game要36000先保底

會唔會太準

正正中左阿戴克
知自己中左毒瘤頹左要抽返次

rd1 得咁少分, 通關30石豪比佢啦淨係刷rd 3

3隻飛行系
第一輪大比鳥放大招之後出暴風
銃嘴大鳥一砲+第二輪大招打霸王花

俾佢Fake咗
打咗3場Rd 1

我啱啱都計咗啊
三隻飛行系咁多日加埋得18*1100*3*1.6=95040分
即係冇青綠嘅話 連100000分都攞唔到
最多得九萬分

有青綠 就18*1100*3*1.9=112860分
計第一日可以打埋另外嗰兩關 (17*1100*3+385+550+1100)*1.9=110456.5分
打埋另外果兩關都夠100000分

唔知有冇計錯
希望巴打們幫我check check
如果啱嘅話三叔巴打可以pin左佢

我依家驚到淨係打咗very hard

如果冇計錯Dena 都幾撚仆街
抽唔到是但一隻五星連報酬攞唔晒

十抽中左都好巴打有新手運
焰后蜥又唔係完全用唔到既 你暫時唔夠人手咪用住先

我屌

個event迫到我第一次升lv125

笑死左

Critical Countdown黑狗+rotom+harry5大比 應該都好易2分鐘內

終於得左 運氣流 要部iphone仔狂刷到三技先得

我用大比 富迪2隻事但㩒都2分鐘內
升咗大比ex應該可以秒住過

係 我assume左各位老玩家都有大比鳥(+50%)

如果唔用大比、nate、聖誕雞，淨係用3/4星嗰啲飛行系(每隻+20%)，係一定拎唔夠100000分

營運好仆街

P2W

我都唔記得咗大比鳥係要抽番黎
dklm如果係咁都過到抽蛋法?
即係話最少要抽中到1隻先拎得齊獎wor

食相難睇到 老玩家都過唔到2分鐘

試咗幾次，打得最順都要1分43

我諗F2P應該冇可能過到2分鐘
至少都要有一隻gacha

唔知白皮今次屌唔屌呢

大比鳥都可以0/20 其他唔剋屬既5星都未必得
想睇F2P屌鬼
平時咁鍾意吹奏

垃圾驚

出現了

居然有人覺得攞唔晒都冇所謂

DENA真係on9嫁喎 唔係扮嫁喎

好撚on9
唔2x stat咪得, 1.5x stat然後補返40%原生stat比nate條數都一樣, 成件事即刻fit晒

一次性拍組

點解星盤果度乜都無既

神邏輯

老噴繼續carry
唔用大比鳥都輕鬆

其實係冇大比鳥

原來練習模式2分鐘內過倒都拎倒獎牌
唔知係咪bug 各位巴打要打就盡快

利申
用大比 富迪 電鬼
次序殺中間 左 右
buff完就淨係出hurricane
btw 霸王花招bullet seed勁嘥時間 擺明係特登

點解會咁？

2分鐘用噴火龍仲易過大比鳥 真係一隻打爆機

諗起PAD壓線盃電鬼無refresh都得 皮皮先係MVP

係喎 練習都count 2 mins mission

我都用電鬼狂refresh mp
老噴用左3次sync move 過左

請問應該突破邊隻先？

入game
清除快取
唔記得邊到禁

Cls

大比火蛾天鵝海星冰鬼草蛇（順序）
巴打過曬主線未

未 刷緊烈空龍

烈空座可以慢慢去到十二月

大課長

雖然隻驚係靠佢哋撐住
但係一日有佢哋一日D社都唔會改

個獎牌唔係for模擬戰架咩

想問課科長究竟課幾多
到咗幾多錢先可以做到每次都一出就升滿晒

炎上未

堂堂主角 慘過食屎

ok了 唔該晒

個攻擊仲低過tech

有冇3隻飛行系打法 一定要20/20先得?

望下嗰完成時間

要拎個章嘅話可以去訓練嗰到打
用富迪洛托姆大比鳥

如果係講要刷分嘅話
放三隻飛行系正常打其實點都s
唔使20/20

見佢抽嗰度出好多野

3隻飛行系
大比鳥拍組lv4 0/20

呢到有冇勇者抽左勇士鷹講下用後感

想知呢度邊個巴打會走去抽呢隻鷹

拍1 無乜特別

唔想為左個紅幣抽佢

有冇特別廢

想問新Mode係咪3:30 內完成就Ok？

S 級係3:30內
2:00内係for共平嗰獎牌only 可以係練習場無限打

隻鷹咁柒都5星
耿鬼真係哂左

除咗拎活動分
都唔會有機會用
弱化版隨風球
無功能性 垃圾過酷豹
終於有人取代火球鼠做最廢打手

話晒都主角
不過都係要做垃圾
耿鬼無盤都勁過佢啦

出個ta活動推得快撚到
勁多人up片 twitter又多人講
fly出閹割stat都有人ex
dena又贏

應該暫時係最快既時間

等有新嘢玩等咗唔知幾多個月

然後？每日3場
有少少比較成份就成班痴線佬免費宣傳
月尾打排名應該賺撚死dena

38秒包埋D垃圾Effect 點玩.....

要拎到牌先完任

護航：
火球鼠拍3搭晴天大菊花
高速不停spam aoe其實好勁

打手黎講 夢妖 細胞 毒蜥好似平庸啲

但都有好多人屌嗰100000分門鑑太高

dena: 嘈嘅都係班f2p，有課長衝半分鐘 間接宣傳就ok啦

火球鼠出完盤躍升晴天最暴力AOE

抄左依隊
試左幾次之後1:38

thanks!

改咗噴火龍星盤 打咗3場就過咗
關鍵係火馬唔好出束縛果招
水果隻就出畏縮果招
輔助寵 就出招出到噴火龍啱啱好夠拍技就停
第一次開拍技大約50秒左右
之後1分34秒開到第二下

有個隻咩電洛特噪快囉

我冇

之前咪計過都係唔夠噴大力差一截

晴天火球鼠用落暴力過普通老噴熱風
不過我隻老噴好少會配晴天，因為配菊花/鳳凰會同噴搶拍技，配火馬又冇得永續晴

反而火球配永續晴菊花就打得好爽
所以火球點都唔會係最廢打手

Easy

巴打睇pin
咁樣打蝕好多分

隻火神蛾應該搭邊兩隻拍組好

用老噴晴天隊超容易2分鐘內通關，一次搞店

大比、天鵝、聖誕雞 係唔係都夠分拎粒coin
屌你老母dena

夠 只要你今日開始只打VH

係咪就執笠
係咁出5星寵

完全鳩出 無諗過就出 盤又HEA做
ex完都係換過隻顏色就算

11抽中左 再歪中埋小光拍1
冇聖誕鳥 係咪可以加隻鷹入隊儲分？ 鷹 鳥 鵝？

可以
不過隻鷹過左個活動就冇用

好似只係出過1次非5星
未執

好似冇見過人用

盤都無

已經係出六星
不過無人升到

有聖誕雞充裕好多啦
係大比鳥+其他飛行系先係好掹車邊

估唔到呢幾日推得咁多

呢個仲on9 係咁出6星
係咪無限錢刷5星券？

模擬戰 試左幾場鷹 鳥 鵝 未夠2分鐘內 再試

dena又然

$208送得1張5星卷 有咁嘅閒錢我買部switch好過

隻雀廢到

攞咗個章先

用三隻飛行系加分我打極都係兩分半

你可以打唔用體個關攞章㗎

提提大家
計時嗰event
如果大家想刷4星章 可以去模擬場係咁試
而佢嗰刷分活動 強烈建議用飛行系打
因為得18日時間 要刷10萬分
平均每日要5600分左右
所以大家最好每日只打VH(Part 3) 3場
按捱射巴計 至少要有一隻5星飛行系
你先夠數拎哂所有獎品
如果大家冇5星飛行系(大比鳥/信使鳥/勇士鷹)
就用住其他飛行系 不過有機會拎唔足分

屌 仆街dena

要蝕60石比佢

如果琴日有打到part 1 part 2 都仲ok
但今日開始打就要全VH

好彩上年有抽中聖誕雞

三宿巴可唔可以加埋

頭兩關只係建議打一次
無論有冇五星飛行系都可以打
因為打一次唔影響大分
有五星飛行系可以攞晒全部獎勵
冇五星飛行系最多只可以攞到九萬分嘅獎勵

好 唔該哂捱射巴

辛苦三叔

會唔會過幾日拎返出嚟俾人抽 就聖誕

咪16號re-run

賺到咁盡

唔出埋水屬性呃多次要偷笑

下個月至少3隻限+一堆re-run

係咪就執

佢上次封信有提1.5週年
所以至少去到3月

出隻亂配技嘅火神蛾都有課主課4000 dena真係唔愁做唔住 炎上咪炎上 反正總會有人撐同課金

估唔到歪中既大比鳥都有出頭天

聖誕雞出左EX有無抽既價值？

你睇劍盾咁嘅質素都賣得咁好 就知道pokemon瞓係度都可以賺到笑 呢個就係pokemon嘅威力 對住呢個IP大家嘅容忍度都會變得好高

劍盾真係 故事過關最ON9係今集
極大化完全唔岩玩 打一隻太耐時間
比返mega我

佢招大冇任何開既價值

應該換金卷定升佢好

我係咁諗 金卷有機會有其他活動換(雖然可能性極低) 但係烈空座rerun唔知要等到幾時先再出 當然你冇強迫症/有其他角有愛或者急住升換兩張金卷都無妨

慘仲諗住見幾靚抽返隻

我本身拍一，冇章魚
打算射十抽搏隻拍二拍一個盤太basic

老老豆豆，自從一週年佢改完之後，我已經無信心幾次十抽就中一隻

你十抽都中左火蛾

幾下十抽都唔中火蛾 屌死dena

巴打做咩咁睇唔開抽火蛾

因為前面單抽幾下中咗 所以諗住可以寶三
等佢再勁啲

有冇糖？有就餵埋
冇謂再抽

我之前都日抽中左 但唔會再抽呢個池
十二月可能會再出2020聖誕拍組 之後隨時緊接再出新限定(沙奈朵)

冇糖 啱啱先玩返

但對蝴蝶類pkm 有愛 雖然佢係飛蛾

我覺得呢隻火蛾都幾型
雖然個訓練員麻麻地

見白露都有專屬bgm，今個月係咪仲有其他活動？

我邊有中，一抽都無抽過巴打認錯人

Sorry認錯左你係岩岩入坑個位巴打
我計過數 射完都有石夠保底下個月新限先射十抽落聖誕雞

我想問下有無人成日都係連唔到線
重開過部機同個apps都係咁
用數據同wifi都係一樣情況

咁撚垃圾都一日三頁
dena復活了

剩係得0/20 大比鳥同3星/4星飛行系打唔到S級，應該點打

可以睇#801

睇完夠打，thank you

點抽？

30張卷抽1次

屌 幣就20 1次 卷就30 1次 煩

係㗎 不過整到咁閪都仲有課主千千聲咁課落去

月底送120張卷 可以抽4隻

唔知呢個池會唔會更新
啲5星好似只去到7月，惗緊係咪應該留券等新池

如果佢會分3個池就好 不過冇乜可能
Strike/Sup/Tech 各一個

tech同sup個pool太少人佢一定唔肯

Dena唔俾自選5星就知咩想法都無可能

傳說中F2P sub2

天鵝出ex嘅話應該就唔難, 同草蛇一人開一次大已經3倍攻

要幾多抽先400點

100石=1點
300石=3點

每用100石=1點
一次10+1抽=33點

Ching你無石就唔好格硬抽啦

計時戰最多可以儲到幾多次？

唔怪得隻game唔驚執

垃圾到 隻game

每日3次

回頭是岸呀

無得儲，要日日清

公告入面有寫 用剩1次第二日會加到4次

上Youtube睇片照跟人打法打左一次2:01:XX

之後就做唔翻，每次都係2:15:XX 左右

唔明快個次係邊個位好左，明明之後我升多左石盤同屬性技能，反而慢左。

天鵝 大比 大嘴
拍二 拍三 拍三

WU AR 1分44:88 完左

可惜係模擬

1分40秒:88 先岩

大嘴係求雨定係striker個隻？
striker個隻要比人打先開到技

快嗰次可能對面某次行動出buff唔攻擊快咗
大比鳥未到cri+3又要睇佢中唔中cri
同埋如果可以嘅話最後一吓用大招收尾好似快啲停計時

換走天鵝 大嘴可能會易啲做到兩分鐘內

模擬計章呀

求雨三星大嘴歐

咁配咩好？坦輔得蛇、皮皮、龜有升爆

皮皮有加命中
你有點大比鳥石盤應該打得好快

btw龜冇得同大比鳥一齊用

用過天鵝、皮皮，都係2:1X 鬆d

感謝巴打試下咁打先

我禁拍檔石盤 有隻嘢都見唔到 係咪bug 咗? 點算?

入game清除快取

下次樓主擺埋po頭

thanks 師兄

下個po一定會

試左十幾次，開頭到打死中間個隻都跟到，但之後一下秒唔到左邊蜈蚣右邊花又要多1/2下，最快都係2:15

諗緊係唔係大比鳥石盤點錯

我拍5同埋潛能刷左cs2
巴打可以升埋大比鳥type skill，會痛啲

謝巴打我諗係因為我無潛能同拍三

但已經無哂潛能卷

一係試試風露轉皮皮？
大比鳥個盤有格命中率越高打人越痛

有試過，咁就少左2特攻buff，要靠出招隨機加特攻

應該係因為新玩好多舊既資源都無所以先難打

點解會少？
入場開一次自buff 草蛇特攻buff兩次就滿6級

想問2分鐘內點數係咪都一樣?

係咁刷番1:40 左右紀錄都好難
第2快都係1:44, 之後大部分都係1:5X

3:30內分數一樣 只係拍組影響你嗰分
2分內只係for嗰勳章 除非巴打想挑戰自己
否則每日3場用哂飛行拍組打VH 3:30內就得

明白了

我屌仲有兩個禮拜先有datamine
今個月已經無撚哂嘢

返黎玩下 個2分鐘都算易打

係喎自膠我係將蛇換左皮皮，試下先

好似近幾個月都係29/30先有

劍盾倒數去到30號
今個月一定係30

bv又實質無改
開心活動又係限次數
好life

有信使鳥 抽唔抽到拍2好?
另外章魚係唔係垃圾黎就算出左盤都

係咪得我期待緊main story quarterfinal
想知打到冠軍 係咪就爆機

官twitter出咗預告，唔知算唔算劇透

其實ok，但一定留石等12月料先

以為要2分鐘 剩係用咗兩隻飛行系

巴打今日開始要全3隻飛行系打3:30啦
驚你攞唔哂獎品

我燈劍狗 沙漠蜻蜓 冰九尾 求其一隻水系
雖然想佢出沙奈朵 但係我未儲夠石
放係1.5週年算

沙漠蜻蜓配邊個角色？

抽信使鳥定大悟好
2隻都已經寶1
抽黎開盤

等月底datamine先抽

鳩豪

拍二左信使

單抽定10抽

未抽

上年抽左一隻 今次十抽上拍二

dena真係on9架喎
如果聖誕pool有一日3抽我一定會抽
又無喎
啲5/5無人抽嘅 又有3抽

如果劍盾又一限、聖誕又一至二
連埋過年應該好撚多限

出限出到走火入魔
其他野又得個拖字

然後出quick move dig, stat跟nate

咁我等下先
信使係for 天氣隊
不過落雪好似無咩用

有冰穿就抵抽

冰穿完美隊友, 但得1/5嘅話會唔知想點
咁濕鳩得1.5%有冰穿我都仲諗緊

由entry no. 7開始次次都用同一隊打小茂
隻驚真係無乜意思

拍一盤全basic，一格黃格都冇
拍二好少少，做到冰雹坦（特防差少少
拍三入場落冰雹配冰穿可以由round1開始永續天氣
利申：抽唔到冰穿

求其啦，連bv都無
唔係當期5星 報酬都攞唔齊
舊角屈撚爆又做到啲乜

有冰穿今日咪可以拎出黎對鬼天王過吓隱

菊子呢啲貨色冰鬼護都夠打

佢弱冰嘅話我次次都用冰穿冰鬼雪花打
冇聖誕雞 應該唔會抽 留石等datamine

過咗癮啦，勁係勁咗嘅
入場buff快啲+頭2-3拳大力啲咁囉
但啲關太撚垃圾了，又skip得 再唔係就限屬

如果仲有舊bv就真係勁喇，但剷撚咗了
睇吓「月尾」新冠軍難度用唔用得著

火蛾
勸我脫坑既節奏

咁睇唔開

點解唔留石呀巴打

想要大叔

呢隊用過又唔錯喎

課長

G持 向DENA說不

隻冰鬼護有段時間係咁中

咁你仲唔抽信使鳥

9000石聖誕pool 0 5星 睇黎係想勸我退坑

好正常，逼你保底

巴打咁衝動

唔係群星盛典好難出5星
呢D真係10抽有就有冇就算
中過好多次伏

都係想開埋章魚個圖鑑姐話哂季節限定

明呀 一年一次限先咁 所以依啖氣吞左去算

[I/A]Pokemon Masters EX (56)| 寵物小精靈 【12月迎接Gen8?! 佛系等新活動】

1000